我見過最cls既post

好想瘋狂追post

食家
唔通仲食你呢隻又黑又反皮既臭鮑魚咩

有個留言: 番號幾多

lm